點解D 俄妹可以咁早熟

btw 呢個歌手係唱 yodeling
小心聽覺

點睇都唔似13 14 歲

食

第一個成廿幾歲樣

同一個黎

狂扑野咪老得快d

珍
好似以前古人16歲女就生b生到廿歲就成個呀嬸咁